[{"color": "red", "people": [{"background": "gray", "opacity": 1, "name": "V\u00e1clav Homolka - Chomutov<br/>Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy"}], "name": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "abbreviation": "KS\u010cM"}, {"color": "#ff4444", "people": [{"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jaroslav Doubrava - \u00dast\u00ed nad Labem<br/>Severo\u010de\u0161i.cz"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Alena Dernerov\u00e1 - Most<br/>neza\u0159azen\u00ed (Severo\u010de\u0161i.cz)"}], "name": "Severo\u010de\u0161i.cz", "abbreviation": "S.cz"}, {"color": "pink", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "Franti\u0161ek \u010cuba - Zl\u00edn<br/>Strana pr\u00e1v ob\u010dan\u016f"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jozef Regec - Blansko<br/>Strana pr\u00e1v ob\u010dan\u016f"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jaroslav Palas - Brunt\u00e1l<br/>Strana pr\u00e1v ob\u010dan\u016f"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jan Veleba - Chrudim<br/>Strana pr\u00e1v ob\u010dan\u016f"}], "name": "Strana pr\u00e1v ob\u010dan\u016f", "abbreviation": "SPO"}, {"color": "orange", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "Miroslav Nenutil - Cheb<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Karel Kratochv\u00edle - Strakonice<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Milan \u0160t\u011bch - Pelh\u0159imov<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Ji\u0159\u00ed Dienstbier - Kladno<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Emilie T\u0159\u00edskov\u00e1 - Kol\u00edn<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Jaroslav Mal\u00e1 - Hradec Kr\u00e1lov\u00e9<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Miroslav Antl - Rychnov nad Kn\u011b\u017enou<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Pavel \u0161tohl - Znojmo<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Ivo B\u00e1rek - Vy\u0161kov<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Radek Su\u0161il - Karvin\u00e1<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Dagmar Terelme\u0161ov\u00e1 - Plze\u0148-m\u011bsto<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Josef T\u00e1borsk\u00fd - Ji\u010d\u00edn<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jarom\u00edr Strnad - Kutn\u00e1 Hora<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jan \u017daloud\u00edk - Brno-m\u011bsto<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Martin Tesa\u0159\u00edk - Olomouc<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Zden\u011bk Besta - Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Anton\u00edn Ma\u0161tal\u00ed\u0159 - Ostrava-m\u011bsto<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Petr Gawlas - Fr\u00fddek-M\u00edstek<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Milo\u0161 Mal\u00fd - Krom\u011b\u0159\u00ed\u017e<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Zden\u011bk \u0160kromach - Hodon\u00edn<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Zden\u011bk Berka - Sokolov<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Milada Emmerov\u00e1 - Rokycany<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jan L\u00e1tka - Doma\u017elice<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Eva Sykov\u00e1 - Praha 4<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Hassan Mezian - Litom\u011b\u0159ice<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jarom\u00edr Jerm\u00e1\u0159 - Mlad\u00e1 Boleslav<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Lubom\u00edr Franc - N\u00e1chod<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Radko Mart\u00ednek - Svitavy<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Franti\u0161ek Bublan - T\u0159eb\u00ed\u010d<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jan Hajda - B\u0159eclav<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Bo\u017eena Sekaninov\u00e1 - Prost\u011bjov<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Vladim\u00edr Pla\u010dek - Opava<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Petr V\u00edcha - Karvin\u00e1<br/>\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1"}], "name": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b\u00a0demokratick\u00e1", "abbreviation": "\u010cSSD"}, {"color": "black", "people": [{"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Libor Mich\u00e1lek - Praha 2<br/>Pir\u00e1ti"}], "name": "Pir\u00e1ti", "abbreviation": "Pir\u00e1ti"}, {"color": "green", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "V\u00e1clav L\u00e1ska - Praha 5<br/>Zelen\u00ed"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Jitka Seitlov\u00e1 - P\u0159erov<br/>Zelen\u00ed"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Ivana Cabrnochov\u00e1 - Praha 10<br/>Zelen\u00ed"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Eli\u0161ka Wagnerov\u00e1 - Brno-m\u011bsto<br/>Zelen\u00ed"}], "name": "Zelen\u00ed", "abbreviation": "Zelen\u00ed"}, {"color": "yellow", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "V\u00e1clav Hampl - Praha 1<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Franti\u0161ek Brad\u00e1\u010d - \u017d\u010f\u00e1r nad S\u00e1zavou<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Zden\u011bk Papou\u0161ek - Brno-m\u011bsto<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Alena \u0160romov\u00e1 - Olomouc<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Ji\u0159\u00ed Carbol - Fr\u00fddek-M\u00edstek<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Milu\u0161e Horsk\u00e1 - Pardubice<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Petr \u0160ilar - \u00dast\u00ed nad Orlic\u00ed<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Stanislav Jur\u00e1nek - Brno-m\u011bsto<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Ji\u0159\u00ed \u010cunek - Vset\u00edn<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Patrik Kun\u010dar - Zl\u00edn<br/>K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}], "name": "K\u0159es\u0165ansko-demokratick\u00e1 unie \u2013 \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1", "abbreviation": "KDU-\u010cSL"}, {"color": "#0bb", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "Zde\u0148ka Hamousov\u00e1 - Louny<br/>ANO 2011"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Zuzana Baudy\u0161ov\u00e1 - Praha 9<br/>ANO 2011"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Adolf Klep\u0161 - Trutnov<br/>ANO 2011"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Peter Koliba - Ostrava-m\u011bsto<br/>ANO 2011"}], "name": "ANO 2011", "abbreviation": "ANO"}, {"color": "purple", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "Ji\u0159\u00ed Voseck\u00fd - \u010cesk\u00e1 L\u00edpa<br/>Starostov\u00e9 pro Libereck\u00fd kraj"}], "name": "Starostov\u00e9 pro Libereck\u00fd kraj", "abbreviation": "SLK"}, {"color": "purple", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "Jaroslav Syk\u00e1\u010dek - D\u011b\u010d\u00edn<br/>TOP09-STAN"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jan Horn\u00edk - Karlovy Vary<br/>TOP09-STAN"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Ji\u0159\u00ed \u0160est\u00e1k - \u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice<br/>TOP09-STAN"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Lud\u011bk Jeni\u0161ta - Bene\u0161ov<br/>TOP09-STAN"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Zden\u011bk Bro\u017e - \u0160umperk<br/>TOP09-STAN"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Leopold Sulovsk\u00fd - Ostrava-m\u011bsto<br/>TOP09-STAN"}], "name": "TOP09-STAN", "abbreviation": "TOPSTAN"}, {"color": "#FFF380", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "Ivo Valenta - Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b<br/>Strana soukromn\u00edk\u016f \u010cR"}], "name": "Strana soukromn\u00edk\u016f \u010cR", "abbreviation": "Ss\u010cR"}, {"color": "blue", "people": [{"background": "green", "opacity": 1, "name": "Lum\u00edr Aschenbrenner - Plze\u0148-m\u011bsto<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "green", "opacity": 1, "name": "Ji\u0159\u00ed Burian - P\u0159\u00edbram<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Tom\u00e1\u0161 Jirsa - \u010cesk\u00fd Krumlov<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Pavel Eybert - T\u00e1bor<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Ji\u0159\u00ed Oberfalzer - Beroun<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Milan Pe\u0161\u00e1k - Praha 11<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Petr Bratsk\u00fd - Praha 6<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Veronika Vrecionov\u00e1 - M\u011bln\u00edk<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "P\u0159emysl Sobotka - Liberec<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Milo\u0161 Vystr\u010dil - Jihlava<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Tom\u00e1\u0161 Grulich - Praha 12<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Daniela Filipiov\u00e1 - Praha 8<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jaroslav Kubera - Teplice<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"background": "gray", "opacity": 1, "name": "Jaroslav Zeman - Jablonec nad Nisou<br/>Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}], "name": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "abbreviation": "ODS"}]